麻煩大家出紅磡

求下大家依家即去紅磡，如果唔夠多人，poly班人一定死硬做硬condom
依家救到佢地真係只可以靠人數反包皮

推

城大港大浸大中大出黎幫手呀！

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

出黎呀

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

上次中大有校友市民先無事 人啊！

Push

救人 即刻要人幫手

黃埔街坊！

黃埔人衝上去理大救人

黃埔人